琴晚黎完歐霸阿特蘭大既歐霸比賽 發現左高美斯同91號zapata都係西界級 有沒人認同?

有沒球隊既球迷想挖佢地去你地既球隊 ?

高美斯勁左好幾年啦

推